蘋果A1: 香港大學學生會頭版全頁廣告 「致香港人：願我們以生命回報自由」(今日印數15萬份)

hku +1
cu 0
ust 0
poly 0
bu 0

HKU 潛左成年水, 而家先出黎

字太細,聽日買返份睇下講乜先

日日買

日日買
日日買

150,000呢個一定要買哂

Push

其實成個香港政府咁耐都無比雜大大問責都好幾笑

cu有家書俾fm

PushPushPush

要面唔可以示弱

維尼都比中南海問緊責

exact7ly

Shitty

要買曬

如果唔同U輪住登報嘅話都幾正

登曬咁多日

XGU

推.................

睇唔到+1

買！

本報不支持港獨

終於有返啲風骨
不過新一屆小心各院校SU染紅

母校

終於唔使call 梁國雄
直接買來睇

暴大
九院呢
登報啦 SU

CU default 有1分？

推呀！

蘋果報紙變付費文宣有得諗其實，變相全港九周圍都係文宣

買定先

聽日繼續買蘋果

一大

問乜九？根本佢指示

咁多日以來呢份最想要

如果牆紙搞眾籌喺蘋果買位連載就正

咁你條傻閪又點

push

push
push

HKU好野!

推

熱切期待689會9up d乜

願我們以生命回報自由

正 其他7大跟隊啦

佢keep住仆出黎柒囉

真！推到其他7大跟

中大出唔出？我夾錢！

輸左成年都唔出黎
hku

agger

啲中產hku校友聽日又洗版點堂架喇
P.s. 平日身驕肉貴
喺中環日日食藍店果班

得 聽日買

Kong U仔唔係唔買啊

CU BU 0分個分點計出黎

買份支持

蘋果你加印定都得

真係睇唔到 買份睇下先

推推推推推

買報紙

又有得紀念買買買

世界第一大

hku

推到其他七大跟隊

地球是 HKU 領先

今日有香港大學學生會落頭版廣告

邊個學生死先？

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

聽日係咪到暴大

大學良心

推到其他大學都跟

話說點解 HKU 可以咁有錢

香港第一U永遠都係暴大

因為唔洗買物資守城

HKU嘛

大家領悟到咩意思 以生命回報自由

真！推

貴族學校係唔同啲

真係 雖然其他 U 可能無咩錢

搞清楚HKUSU同HKU係兩件事
大把人唔交su會費
唯有食老本加投資先維到皮

港大

下下打自己心口喎 唔會掛

公義會遲到，有到就ok

有冇link
印象得poly cu city

推呀

今日都印十幾萬份

型

好需要大家支持 大家記得買

Pish

ust 都有捐1m

屌 希望聽日買到

係咪代表今日賣得都ok?

付出生命?
做送頭師定跳樓自殺師?
一日唔敢用孖人牌都唔好出聲啦.

要買份睇清楚

除左個輸字識打之外
仲識打咩字

但你間大學柒下柒下呢
病毒又係有份 政治紅撚過全部大學

呢個頭版，怎能不買？

唔俾跳船，痛不欲生，慘過問責。

一日一蘋果

Pishhhhh

又翻打下鼓先

Hello
做咩今日又咁晏

學你麻

我個生理時鐘冇得救啦
你再唔瞓就好似我咁

可能呢幾日有嘢煩 訓一陣自動起左身
應該係話麥咁早呀

琴日買唔到，今日再買

Shit same here 我呢排喺鬧鐘響前就醒
唔可以再咁落去

我恐怖地方係 陣間訓大約2-4鐘左右 朝早就起左身
之後一直run到夜晚 日間唔可以再訓 一訓就容易晚間失眠

今日仲有人

休息先 再傾

都是港人！

分化

話晒都過百年歷史

早唞啦

每日一蘋果

繼續用行動去回應可恥嘅垃圾政權

以生命回報自由

係咪知道中共黎緊有大鑊野

慘，即係今日蘋果又晨撚咁早被掃清。

留名su班友一陣俾人圍屌
雖然都過左senate
但實俾人屌盤數有問題
利申一陣買返份

又要買了

成件事過晒council㗎喎ching

買左

實俾藍絲果邊搞鳩佢地
實有位屌盤數有問題
而且council都唔係全部同意

買咗報紙未

今日15萬份呀

出門口，買返十份返公司先

ho ball

唔係50萬份？

HKU

今日啲廣告都好好睇記得睇埋

Poly早幾個星期比狗搜SU
死守我冇嘢講
加返一分先

咁都買唔斷？點對得住手足同蘋果！

已買

明白 你潛左水幾耐 HKU咪潛左水囉 因為得你睇唔到

買

Push.

買咗

佢睇到，不過佢係認輸師嘛，打份工。

【致香港人：願我們以生命回報自由。| Hongkongers, we shall give our lives to freedom. 】

(Please scroll for English version)

二零一九年，香港抗爭者憑藉若水之志踏遍烽火戰地。政權殘民以逞，暴戾恣睢，然而槍炮卻從未使人民折服。二零二零年，政權以國家安全之名施惡法枷鎖，將屠刀架於港人項上。不過數周時間，鍾翰林、黎智英、周達權、黎耀恩、李宇軒、李宗澤以及周庭等超過二十名香港人，成為國安惡法下首批被捕者。羅織罪名、強闖報館、延後選舉、解僱教授，只會是漫長黑夜的序章。這城巿的未來，看似只有更加晦暗。

在極權黨國面前，我們或許力弱，但絕不勢孤。

歷史上，我們眼前的路，台灣和南韓在上世紀走過了。一九四七年，台灣爆發二二八事變後，《民報》等最少二十二家報館遭查封、停刊，及後蔣氏政權宣佈戒嚴、施行報禁。一九八零年，南韓光州事件半年後，全斗煥頒布「言論統廢合」政策，廢止一百七十二種定期刊物，將七間通訊社強行「統廢合」成一間。今日，兩地皆已在民主路上走得更遠。

國際間，我們眼前的路，有自由世界與我們同行。香港議題正改變地緣政治版圖，抗擊極權已成天下大勢。更值得我們振奮的是，世上每名珍愛民主自由的人，都在為我們搖旗吶喊。

大時代置我們一代香港人於十字路上。生於憂患中的我們，將用行動譜寫歷史新篇章，於時代呼召下昂首矗立，拒絕於沉默中滅亡。此刻縱然黑暗，卻仍充滿無限希望，皆因抗爭號角已將百萬港人從迷茫中喚醒。「讓牆壁堵住我的嘴唇吧，讓鐵條分割我的天空吧。只要心在跳動，就有血的潮汐。」再堅固的鐵牢亦斷不能囚禁自由的靈魂。我們就憑傘擋子彈的勇氣，於狂濤中破浪，戰勝極權與奴役。

香港大學學生會定必續與港人同行。哲學家漢娜鄂蘭在《黑暗時代群像》寫道：「即使時代黑暗，我們也有權去期待一種光明。這種光明或不來自理論和觀念。這一點明滅不定、隱約閃爍的星火，更多是由最平凡百姓所擦亮的。」淚淌過了、血流過了，我們依然同行著，因為我們相信彼此，我們相信香港，繼而願以生命去為我城追尋自由。而終有一日，香港亦終不負我們，還自由予你我每一名香港人。

香港大學學生會
二零二零年八月十四日

（此聲明已於蘋果日報頭版刊登。）

（以上為本會聲明之原文。蘋果日報於刊登此聲明前，曾諮詢其法律團隊專業意見。經過商討後，本會同意蘋果日報於報章刊登版本遮蓋部份字句。）

你expect hku學生大大聲講自己做過d咩？

我block咗你

推推推

以為間間u都咁有錢咩

情願第二度慳返都要跟隊啦

買唔到

HKU WE LOVE U!!!!

Ching你個名屌佢老母其他都奶共共

呢個comment最岩聽

一陣去買

港大
香港之光

搵唔到city

買左

慢慢欣賞今日有咩廣告

又唔好咁講 都有hku人努力攪過榮光演唱會，校內遊行，同埋cu poly個期其實hku都有事發生，只係比cu poly細規模

btw, 拎到啲手指黑曬

咁少點買呀
樓下無哂啦

成間學校同郭位一齊消失左

買左先算

唔洗咁認真覆
註明五毛

港大

港大學生會

買左兩份

原來係你買哂
我仲未買到
樓下賣哂
見字買報紙

買唔到
尖沙咀仲有邊度有得買

今日好厚，好有以前報紙feel
尋日諗住放工買已經太遲

終於買到
搵咗好耐

廣告費用咗幾錢?

721831101111

A1好靚

俾10蚊報紙佬佢自動俾份蘋果我

HKU 一直無潛,
係你老母俾黑警屌到出哂水

係su咋，唔係xgu

小道消息指
hku高層收到風後曾經想ban su登報
之後su先斬後奏比左錢蘋果
今日先出到街

其實bu 都有 不過冇人講

Btw，尋日買唔到

hku 潛左一年先出黎收割成果
幾醒

今日份報紙好厚

暴大學生會聽日出
願望我們以生命爭取自由

你唔係呀嘛
11月city手足都好落力喎
點解cu poly bu會係0

真no.1

要買

分嚟做乜?